唔好理咩分散警力，根本而家就最適合開花

我好擔心暴徒會諗到以下嘅嘢

話之你係為咗救理大手足而去分散警力，
抑或係見到警力集中喺poly所以趁機行事，
點都代表而家去開花就至好不過！

人、物資入唔到poly，poly人又出唔到，
咁各位暴徒會唔會考慮喺自己區搞大佢呢？

集人需要時間，你哋估五點各區開花有冇可能發生呢？
係嘅諗我真係好擔心香港安危啊

push

大家點睇

有冇人收到風有暴徒會落各區搞事

所有鐵都要爆晒 好似蒙面果日咁

點開花個戰術價值都唔及pply
而家係東鐵，塞西九阻住popo